有冇巴絲有興趣上IT course

如題
主要係學Web Development同Data Science嘅，上8個星期，上完仲有job offer㖭

歡迎所有grad咗同未grad嘅巴絲

有興趣pm me

廣告定做媒
上完有job offer 都講得出

on9先會

正經去讀個ive, 或者去讀個ccna仲好

有興趣

收幾多錢

俾個tg id你: flitaca

(戴頭盔) 又唔係一定保證有offer嘅 不過interview 機會就一定有咁囉

搵唔到你tg wo

唔上course 直接比offer得唔得
利申本身讀it